翻工無嘢做既人知道自己一世都係咁會咩心態？

知道自己一世都係份工日日都係咁
份糧又唔餓得死人
但成日乜都無嘢做 咁又一日
會係咩心態？
例如保安

如果冇負擔有咩所謂

負擔無都唔緊要
但成日無嘢做喎
朝9晚6成日消失左 好慘

接受到既人無感受
接受唔到既人會改變
我以前嚮往呢種，但身在其中個陣會覺得悶，浪費時間，可以得到更多etc。。。
然後會轉行

轉工 / 將人生目標轉移去工作以外的事情

睇性格啦
我就頂唔順日日鳩坐坐成世

真係接受唔到
外人聽落就好似好正咁：嘩 唔使做就有錢收 你就好啦

我試過做一排類似既工

準備轉

我都係
鳩fing fing幾廿年喎
退休做保安都咁話

做緊？

唔開心囉, 想轉工又驚搵唔返份糧, 又驚忙, 頂唔順

又驚忙呢個真係
無嘢做又想做下嘢
有嘢做又話好多嘢做想死

放工得翻4,5個鐘
好橙

平平穩穩點算人生

啱

問我係咪做緊份冇野做既工?

係啊

人工太低係唔想做野
純粹有份工做住先
完全提唔起勁

接受唔到既人
其實係會日日都幻想將來有一日會成功 賺大錢 然後繼續乜都唔做

真實例子 每個月2萬頭
朝9晚6 星期一至六

睇av 睇新番 睇新書

出十萬/月 齋坐不知幾爽
打工求快樂？求成就感？求滿足？咪能岸九啦
錢呀，冇糧出比你都會唔返工啦